幫低調？！

　　真是不開心。　　前陣子倚靠女友幫忙整理社團的稿子，我不絕口地稱讚她，她要我去她個板說我愛她，我開開心心的去了，結果呢？結果她今天把我的標題刪掉了，說什麼標題太害羞幫低調。　　幹，幹你媽，我是可以上哪裡去說我愛你？是有多少人在看？是有多高調？那裡根本就不是自己的地盤，否則怎麼連宣告我的愛的文章都要被消音，真是氣人、真是難堪！　　唉！我跟她說不開心，她根本也沒多關心我就說要去睡覺。睡睡睡，這時候就知道睡，我真是委屈透了我！